邊個天才咁樣SET路障 [sosad]

SOURCE : 蘋果直播, 記者COMMENT 係:
一擊即破
意義不大

望落去好似好堅咁, 又厚又多嘢又有尖刺
問題係, 點解兩邊係一前一後??????

利申: 冷氣軍師, 各位千祈唔好犯法, 凡事用啱方法先好去做呀!!

你set路障都係想撒退有更多時間
不如散開平放係地
類似跳格仔
放一堆好易清

速龍今日做孖寶兄弟跳嚟跳去

大家set road block 都係想睇真人特技表演啫

agger

整ABS板盾牌分享
借位推

真人表演跑酷

真人表演跳格仔

欄桿都係
平放有用過整三角形 （但要綁實）

大家沉迷做索帶嘅匠人

由612、已想講：
欄杆係平放，一字排綁實，用鐡缐咪用索帶（一磨就斷），兩邊加中間再綁20-30米長繩，一邊走一邊拖住，咁至形成到一個有效防缐撤退。
三角形係主動前進用的。

勾起學堂體能訓練既美好時光

睇左好耐 我藍絲老豆都r哂頭
佢話要阻人有冇咁蠢
一推就開
佢話用磚唔平均咁掉係路面
鐵馬又橫放路面 水馬又係
我再加多句
有鐵馬 點解唔拉埋低繩kick死佢地
魚線又重磅又睇唔到 set哂係勇武前面
唔kick速龍唔敢衝前啦
老豆話佢地叻就打低共產黨啦
而家唔醒咪俾速龍拉囉
我大叫光復香港 但佢竟然接住時代革命
On99

世伯好波

PE堂鴨仔跳

Agree, 障礙賽好攰 又要抬腿 又要望地下

然後要整10米障礙賽 唔准疊高咁on9

幻想到用魚絲整到拍戲見到果種laser security alarm 咁

btw 假設set 到一前一後
估計狗第一時間會選擇跨去另一條行車線
如果中間條石"駁"本身已經充滿障礙物的話..

推呢個

訓練狗隻跨欄
or整迷宮出幻術

係，但報防要時間，而且只可陰佢一次，D狗知道後下次一定破到，D狗一沖，前缐撤，佢哋慢慢拆。

見到今日香港小朋友們，覺得好似某電腦遊戲
要多多練習隊型

[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

《係基督徒集會遇見一位前線勇武手足》中長文 慎入

呢個講左好奈，冇人做

三角鉄碼就一定係咁放，水碼唔落水，膠果啲垃圾桶真係訓底對班龍嘅速度有好大影響，見今日佢地仆幾次街就知啦

推

似行為藝術多於路障

推到比前線見到

啲黑狗踩住條繩已經拉唔到

諗到都覺得痛
不過要整有難度 條繩仲要唔可以用普通繩

可以進化

因為唔係有人守嘅防線,所以唔需要平排.反而黑警如兩邊平排推進就有可能因為其中一邊清緊路障另一邊要等埋先再推進.

所以今日咪又幾十人比人拉
智障嘅野 點補都係智障架啦

三角鐵碼一推就開其實無用，你分開三片黎平放佢要烏低身執三次一定阻到多d時間

真係唔駛放得咁整齊，整闊d等佢地跳唔過，同埋唔駛砌咁高，最好要佢地烏低身搬先有用
尋日嗰d真係行過一推就散曬

Posh

就係一前一後，好多前線先做得切，果時好多人過左個路障扔野
中間個石博，一跨就過，但對狗黎講，佢地重甲好難過得去

無上過前線就收皮啦
你知唔知今日有好多手足俾人捉係前排撤太快
中後排驚到乜去唔切變左人逼人呀

樓上有人衝出黎柒
一前一後個目標係咩
咩叫縱深都唔撚知

係魚絲前面再加啲塼咁咪好大獲囉

3角鐵馬其實無咩用
整既時間長 人地拆既時間快

平放個d路障試下放d野係底到令佢唔穩踩上去應該易仆d

本身用來衝 有角有衝擊力 守一跳就過

新潮文

同意 唔洗札三角馬

每次都見到 有大量義士係路障後 少量義士係路障前。當有畜龍或防暴走過黎，路障後面義士因爲太多人走唔切，路障前嘅義士番唔到入路障 之後就比人捉左

高招高招

畜龍小隊

嚟個方法好！

後期啲亂磚收效更大

咪就係囉！下次你落場去指揮吓嘛，咁件事咪扎實好多囉

可改善

大家都係兼職做抗爭者，好多都係學生身分，有意見提出改善係好，但語氣要好

鐵欄下面放BB彈/綠豆/紅豆悟柒都好，同埋要打直放，令啲啦係打橫，跣撚死佢

魚絲會否好d

油 洗潔精都好十倍啦

冇錯 不規則既 一至兩層

拖住走都講得出你有冇試過搬過欄

D長竹鋸短佢揸手仲好啦 road block 對班速龍無咩用

第一次見冷氣軍師發表 不切實際既戰術

推 欄杆係平放

仲有路障要set埋上行人路

希望前線肯實測

講真魚絲好十萬倍

後退防守時, 放大量BB彈或波子在地上是不是可以減慢敵人推進速度?可想想這方法是否可行.

你意思係咪平放鐵欄，後面果個疊住前果個一半，用索帶索住，疊三層好似波浪咁呢？？？？

公道啲講句，係可以進步，軍師係醒啲但前線有時好急只係唔想用身體頂，急起起得差唔好屌

其實警署外係衝得好急，最開頭一爆好多人跑走又有狗追，全靠啲勇武頂一頂先有得緩下氣

成件事係分左一班去拆燈柱同時警署外班分散狗力，人手少左部分人驚起上黎都唔係咁易嫁Ching

如果有圖解文宣教下點簡易快起又高效就最好啦

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

最可怕係有好多人認同

行人路都要block
唔block都要落油

如果馬路要玩起牆，唔該牆前牆後地下要有油

「六月已經咁講啦」
六月開始講都無人做
代表啲咩？
出黎啦

pish

中間可能無陷阱呢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

岩用就用 唔岩用咪唔用
唔使叫人收皮
大家都係為左減少前線損失
覺得實際可行咪試一次
其實諗點阻擋佢地可以千變萬化

雖然有用但係線啊巴打

路障入面加油同洗潔精點睇？
9月1 機場

其實落個繩網許老鼠膠會唔會更有效？

推到前線手足睇到

如果引佢跳中間
但一早落曬油 令佢仆街 有無得諗
反正都守唔到 拖唔到幾耐

睇live 一野就過到

一前一後陷阱黎
一跳咗入去就包抄

利申: 警察，見到驚到唔敢跳

睇過live 完全唔係呢回事

一前一後都算 屌你可唔可以封埋行人路

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

孖寶兄弟呢個字好懷念

將d野平躺更好，一來範圍更闊，二來可拌腳，散佈成條就變成障礙賽

精加水

篇文讀左出聲

我都講撚左好多次，唔解唔落老鼠膠或其他強力膠水

最後嗰兩句潮文feel

由612、已想講：
欄杆係平放，一字排綁實，用鐡缐咪用索帶（一磨就斷），兩邊加中間再綁20-30米長繩，一邊走一邊拖住，咁至形成到一個有效防缐撤退。
三角形係主動前進用的

push

岩 唔會拖

欄杆係平放，一字排綁實，用鐡缐咪用索帶（一磨就斷）
三角形係主動前進用的

痴孖筋點樣拉啊大佬 本身前面已經要拎盾拎嘢啦
都唔好講啲欄係幾重

推 呢個掂
退到差唔多就放繩走就得

你自己推一次三角鐵馬先係度講on9野啦
用繩拉綁實鐵馬都講得出
唔洗你拉幾遠呀 你拖住跑50米我睇？
重要咩放繩 訓醒未

依家唔係叫一個人自己拖喎 你又瞓撚醒未

防守陣法 鐵馬鋪地 鐵馬鋪地 鐵馬鋪地

呢個我都r 晒頭

昨日就係咁 rb前果班一唔為意就比人突襲。

係！有rb就任何人都唔可以過

平放地下！！！

其實我知有手足有帶

唔知最終佢係咪殿後同有無用

其實起個topic絕對無任何不敬

只係經過實戰引証

敵人根本唔理個大型rb 喺石壆由一邊跳過另一邊已經可以如入無人之境

學術po終於有圖

多謝ching

Temple Run

我反而覺得應該係後退時
如有跑狗追就亂掟野落地下
咁佢跑都唔會跑得快

好似好勁

睇完第一個諗法都係咁 鋪黃豆 水樽喺地仲有用喇